飲醉咗同好朋友kiss咗

噚晚飲醉咗 大家錫咗幾啖有互摸吓（隔住衫摸）之後攬住瞓咗晚
起身見到對方好尷尬
依家佢搵我都唔知點覆好
唔想無咗個frd...

431 米色拉

有無扯

同性朋友冇問題嘅

佢一定會好難忘
飲完酒個口咁撚臭都嘴埋黎

+=

#2似追蹤咗你 點睇

死基佬

互含

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

怒漢棍對棍

我咁正佢實扯行㗎

試吓改到未又錯手改咗柒名 救我

是咪唔滿意?

有冇互含

431，拉

我喺成人台自貼過 係真絲

-3-

有無諗過其實得你醉左

link?

你諗到人性咁醜陋嘅。。。

做 fuck buddy ~ 但安全要緊
中左 herpes 唔好喊

做sp幾好

絲打你好
in fwb we trust

咁男人係咸濕嘅

good men wear condoms
girls won't sleep with you if they have sex diseases ar

jm9 睇到生腦癌

咁你有冇扯？

KISS唔會有BB，最多帽事

ok

會有bb㗎

佢點會知係你

上咗熱門喇喎

你再扮女人我一定打撚到你仆街
by lihkg護哥

自貼多次啦

護哥我老死嚟

無咩既
我見有D男人飲醉左都係咁錫自己男性朋友

想攬你

搵唔返個post
可唔可以自貼多次証明下

悲b<3

隻手一睇就知麻甩佬啦！除非你做地盤啦

我影個胸咋都影唔到手...

第 1 頁
下一頁
#1晚安.•1 個月前
係咁嘅～細佬我年紀都唔細
但乳頭好細。。。
連埋乳暈直徑都係得1cm左右
去到泳池都唔敢除衫
女仔係咪會覺得好柒？

晚安巴你好

Hello 無圖

我以前比較貪玩先扮男人 依家做返女仔無人信 fine～

who dis🖕🏻

屌你仲po上黎
靚女但口臭真係

我搵條脷隔住 所以啲口氣係你反彈返自己聞

自貼一張先啦

工程佬

波大係好摸
可惜會冇腦

我平胸

ok u win

認乜春 你都無講你邊位

你扯啦

見得多呢啲post 搞到我有啲擔心同女好朋友搞埋一齊

seed？

幾好戲

onL9

之後你撚我啊嘛

猜忌到。。。連登已經變咗

bye

其實我想搵你架...
唔知點開口

佢冇扑你真係算正人君子架啦

gay

c唔c服

樓主可唔可以比我吉一下🙏🏼

此貼必火🔥

樓主我都想吉一下🙏🏻

你同#80互吉

你同#78互吉

有無互射十二碼？

送個藍天空比佢囉

可唔可以俾我吉一下🙏🏻

俾個賤人用咗喇嗚嗚嗚

好鬼孤寒 吉一下都唔比

兩個基佬

好鬼孤寒 一下都唔俾吉

飲酒又攬又錫 宜家吉一下 就唔比！

拉

你係何寶榮邊個

我哋唔係朋友

你痴線㗎

南南你迷戀佢？

係好兄弟

拿 我唔識佢架

我唔鍾意肥仔的

咪撚屈啦dllm

假膠中肺炎死全家

黑警死全家都講咗就嚟兩年啦

似講中先激動

邊個條j大d

入黎諗住睇背影潮文，點知冇

飲酒比我見到你 實打到你變大波

快

屌你老母 肥仔得罪你！？

鬧佢啦 鬧撚到佢喊

佢喊對我有咩好處

吖 你條肥仔 抵你冇女

問下咋喎 咁又唔滿意！？

劉晶

又玩屎沸隆🤮

你講就柒啦

我幫樓主答： 我女

邊個硬啲

點真絲法呀 香川真絲呀？

樓主同ｆｒｄ互比棍法

悶唔悶 呢種POST
一樣既TOPIC 一樣既留言 係連登夠唔夠1000個

只要你靚，幾fd都會想搞你

死基佬零舍麻煩